+++
title = "Результаты V интеллектуальной вышки"
date = 2007-04-24T02:18:44
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/24/rezultatyi-v-intellektualnoy-vyishki/"
permalink = "/post_595/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00032.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "rezultaty-v-intellektualnoi-vyshki"
aliases = [ "/post_595", "/2007/04/24/rezultatyi-v-intellektualnoy-vyishki",]
type = "post"
tags = []
+++

Из-за задержки с отчётами асинхронного чемпионата, результаты очного были задержаны.



1 апреля в Санкт-Петербургском филиале ГУ &#8220;Высшая Школа Экономики&#8221; прошёл V (юбилейный) открытый чемпионат среди вузов &#8220;Интеллектуальная вышка&#8221;.



<!--more-->



Результаты игры &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;:



1 место: А-Элита (СПбГУЭиФ) 30

   

2 место: Квант (СПбГУ) 23

   

3 место: НВ (СПбГУ) 22 (221)

   

4 место: Юпитер (СПбГУ) 22 (205)  





Результаты игры &#8220;Брэйн-ринг&#8221;:



1 место: А-Элита (СПбГУЭиФ)

   

2 место: No name (СПбГПУ)



Лучшим игроком &#8220;Брэйн-ринга&#8221; стала Мария Попова (А-Элита, СПбГУЭиФ)



Победителем игры &#8220;Эрудит-лото&#8221; стала Юлия Иоффе (НВ, СПбГУ)



Таким образом, команда А-Элита (капитан Анастасия Степанова) стала абсолютным победителем &#8220;Интеллектуальной Вышки&#8221;. И одновременно с этим двукратным победителем чемпионата.



Результаты очного чемпионата можно скачать [здесь](http://mak-chgk.ru/wp-content/uploads/2007/05/res07.xls).



Мы благодарим всех, кто помогал и помогает организовывать &#8220;Интеллектуальные Вышки&#8221; эти несколько лет. Спасибо вам всем и до новых встреч!



_Председатель Оргкомитета

  

Илья Трофимов._